作為一名消防員 你問我答

烈火🔥雄心

出嚟遊行，thanks

已出

守邊到？

爭信用卡錢照考ok?

點報隊目試？